《起底組唔該》City CC 想搵一個part-time老師

是咁的,有無city Cc 手足可以幫我搵吓有無Florence Choi 蔡澤寶呢個part-time老師
教英文嘅，hea 到仆街，聽講而家去咗CityCC做，想求證🙇🏽‍♂️🙇🏽‍♂️

55

有無source

關你咩事

你講兩句就係
想借人刀幫你玩私怨都至少有誠意少少啦
你真係當人同你一樣咁撚笨柒嘅咩

幾廿歲人仲玩私怨翻工好過啦

菜心傑就識